{"actions": "[{'name': 'Like', 'link': 'https://www.facebook.com/190825651114970/posts/1990684081129109/'}, {'name': 'Comment', 'link': 'https://www.facebook.com/190825651114970/posts/1990684081129109/'}, {'name': 'Share', 'link': 'https://www.facebook.com/190825651114970/posts/1990684081129109/'}]", "attachments": {"data": "[{'media': {'image': {'height': 324, 'src': 'https://scontent-iad3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/306598681_1990684117795772_735485930136745634_n.jpg?stp=dst-jpg_s720x720&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=110474&_nc_ohc=rTnUcYtbWo8AX_o-u4f&_nc_ht=scontent-iad3-1.xx&edm=AKK4YLsEAAAA&oh=00_AT_xBCYMCeP7GU_hkk__vufBeanN3YYLxKlF1hBMzZGVZg&oe=63300BC5', 'width': 720}}, 'media_type': 'photo', 'target': {'id': '1990683984462452', 'url': 'https://www.facebook.com/Fuzy.Gabor44/photos/a.257079841156217/1990683984462452/?type=3'}, 'unshimmed_url': 'https://www.facebook.com/Fuzy.Gabor44/photos/a.257079841156217/1990683984462452/?type=3'}]"}, "created_time": "2022-09-20T11:08:06+0000", "first_action": {"link": "https://www.facebook.com/190825651114970/posts/1990684081129109/", "name": "Like"}, "from": {"id": "190825651114970", "name": "F\u0171zy G\u00e1bor"}, "full_picture": "https://scontent-iad3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/306598681_1990684117795772_735485930136745634_n.jpg?stp=dst-jpg_s720x720&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=110474&_nc_ohc=rTnUcYtbWo8AX_o-u4f&_nc_ht=scontent-iad3-1.xx&edm=AKK4YLsEAAAA&oh=00_AT_xBCYMCeP7GU_hkk__vufBeanN3YYLxKlF1hBMzZGVZg&oe=63300BC5", "full_res_picture": "https://scontent-iad3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/306598681_1990684117795772_735485930136745634_n.jpg?stp=dst-jpg_s720x720&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=110474&_nc_ohc=rTnUcYtbWo8AX_o-u4f&_nc_ht=scontent-iad3-1.xx&edm=AKK4YLsEAAAA&oh=00_AT_xBCYMCeP7GU_hkk__vufBeanN3YYLxKlF1hBMzZGVZg&oe=63300BC5", "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/photo.gif", "id": "190825651114970_1990684081129109", "link": "https://www.facebook.com/Fuzy.Gabor44/photos/a.257079841156217/1990683984462452/?type=3", "message": "Bevallom, kicsit neh\u00e9z visszar\u00e1z\u00f3dni ezut\u00e1n a ny\u00e1r ut\u00e1n a dolgos h\u00e9tk\u00f6znapokba, de gondolom nagyon sokan vannak \u00edgy m\u00e9g velem egy\u00fctt.\nBeindultak a Piros Pezsg\u0151 Piano B\u00e1r szerd\u00e1k \u00e9s cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6k, amikor 22.00-04.00 k\u00f6zt \u00fcl\u00f6k a b\u00e1r zongor\u00e1ja m\u00f6g\u00f6tt.\nIndul a konferencia-szezon is \u00e9s lassan visszat\u00e9rek az \u0151szt\u0151l tavaszig tart\u00f3 id\u0151szak ikonikus helyeire is, mint pl.a MOM Leroy \u00e9tterem, ahol okt\u00f3bert\u0151l ism\u00e9t havi egy alkalommal szombat este egy kellemes vacsora mellett lehet majd hallgatni engem. Addig is eleget teszek n\u00e9h\u00e1ny kedves megh\u00edv\u00e1snak, mint pl.ma, amikor a Bem J\u00f3zsef t\u00e9ri gondoz\u00e1si k\u00f6zpontban igyekszem m\u00faltid\u00e9z\u0151 perceket szerezni az egybegy\u0171lteknek.\nT\u00f6r\u0151dj\u00fcnk egym\u00e1ssal!\n\ud83c\udfb9\ud83c\udfb6\ud83d\udc83\ud83d\udd7a", "picture": "https://scontent-iad3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/306598681_1990684117795772_735485930136745634_n.jpg?stp=dst-jpg_s130x130&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=110474&_nc_ohc=rTnUcYtbWo8AX_o-u4f&_nc_ht=scontent-iad3-1.xx&edm=AKK4YLsEAAAA&oh=00_AT-RmTV4gLAvLQDRkmC6_fgX-g3PUjrvQumeYbUfFkdv-Q&oe=63300BC5", "status_type": "added_photos", "type": "photo", "updated_time": "2022-09-21T07:44:48+0000"}