{
    "attachments": {
        "data": [
            {
                "description": "A taxisblok\u00e1d napjaiban j\u00e1tsz\u00f3d\u00f3 Blok\u00e1d itthon okt\u00f3ber 20-\u00e1n ker\u00fcl a mozikba.",
                "media": {
                    "image": {
                        "height": 630,
                        "src": "https://external-iad3-2.xx.fbcdn.net/emg1/v/t13/10303707599539646577?url=https%3A%2F%2Fassets.telex.hu%2Fimages%2F20220908%2F1662625954-temp-EakIJa_facebook.jpg&fb_obo=1&utld=telex.hu&stp=c0.5000x0.5000f_dst-emg0_p630x630_q75&ccb=13-1&oh=06_Aap32FbJFi2UBXFnWfjNq1ltpActwSgr5B7hT1wqZiFUyQ&oe=631FBA7F&_nc_sid=834697",
                        "width": 630
                    }
                },
                "media_type": "link",
                "target": {
                    "url": "https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftelex.hu%2Fkult%2F2022%2F09%2F08%2Fblokad-oscar-dij-nevezes-antall-jozsef-ifj-vidnyanszky-attila-seress-zoltan&h=AT0cKzSjOW5ekXEIJUcoGJdpVgxAnM0wr-SlL_8XSnXXXUE1C3ONeycX4Gvbh3vBhj23qsVlKK_YojlqLHG5aJzjr1Qn4HFKmUcF__tp9UoANDkZ2-t6PqysM77TUw&s=1"
                },
                "title": "Az Antall J\u00f3zsef-filmet nevezz\u00fck az Oscarra",
                "unshimmed_url": "https://telex.hu/kult/2022/09/08/blokad-oscar-dij-nevezes-antall-jozsef-ifj-vidnyanszky-attila-seress-zoltan"
            }
        ]
    },
    "message": "M\u00e9g a v\u00e9g\u00e9n egy Oscar d\u00edjas filmben fogok szerepelni... \ud83d\ude02",
    "id": "190825651114970_1981497865381064",
    "full_picture": "https://external-iad3-2.xx.fbcdn.net/emg1/v/t13/10303707599539646577?url=https%3a%2f%2fassets.telex.hu%2fimages%2f20220908%2f1662625954-temp-EakIJa_facebook.jpg&fb_obo=1&utld=fbcdn.net&stp=dst-emg0_q75&ccb=13-1&oh=06_Aaq_GjzZKpyKKuub0zwIHsq94Sxp0s7m4WRRne8xplchtA&oe=631FBA7F&_nc_sid=5f3a21",
    "picture": "https://external-iad3-2.xx.fbcdn.net/emg1/v/t13/10303707599539646577?url=https%3A%2F%2Fassets.telex.hu%2Fimages%2F20220908%2F1662625954-temp-EakIJa_facebook.jpg&fb_obo=1&utld=telex.hu&stp=c0.5000x0.5000f_dst-emg0_p130x130_q75&ccb=13-1&oh=06_AaoEjcf1HHtCwuRm4Ig3uy9G_qGxlhwTneqKsAOcB_HoOw&oe=631FBA7F&_nc_sid=6ac203",
    "from": { "name": "F\u0171zy G\u00e1bor", "id": "190825651114970" },
    "actions": [
        { "name": "Like", "link": "https://www.facebook.com/190825651114970/posts/1981497865381064/" },
        { "name": "Comment", "link": "https://www.facebook.com/190825651114970/posts/1981497865381064/" },
        { "name": "Share", "link": "https://www.facebook.com/190825651114970/posts/1981497865381064/" }
    ],
    "created_time": "2022-09-08T11:56:40+0000",
    "status_type": "shared_story",
    "updated_time": "2022-09-10T16:00:56+0000",
    "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/post.gif",
    "description": "A taxisblok\u00e1d napjaiban j\u00e1tsz\u00f3d\u00f3 Blok\u00e1d itthon okt\u00f3ber 20-\u00e1n ker\u00fcl a mozikba.",
    "type": "link",
    "link": "https://telex.hu/kult/2022/09/08/blokad-oscar-dij-nevezes-antall-jozsef-ifj-vidnyanszky-attila-seress-zoltan",
    "first_action": {
        "name": "Like",
        "link": "https://www.facebook.com/190825651114970/posts/1981497865381064/"
    }
}
