{
    "attachments": {
        "data": [
            {
                "description": "A v\u00e1rosi elit im\u00e1dja az egyre trendibb pianob\u00e1rokat \u00e9s persze a b\u00e1rzen\u00e9t is, ami a 70-es, 80-as \u00e9vekben \u00e9lte aranykor\u00e1t. Ma milliomosok \u00fctik el idej\u00fcket a nosztalgia b\u00e1rokban. A st\u00edlus k\u00e9t ikonikus k\u00e9pvisel\u0151j\u00e9t, Rakonczai Imr\u00e9t \u00e9s F\u0171zy G\u00e1bort faggattuk a sikereikr\u0151l. Maguk sem ...",
                "media": {
                    "image": {
                        "height": 630,
                        "src": "https://external-iad3-2.xx.fbcdn.net/emg1/v/t13/3516863741116225627?url=https%3A%2F%2Fcdn.tenyek.hu%2Fmedia%2F7%2F7c%2F7c2be4a4341fe43751e0f8dde98ffba6.jpg&fb_obo=1&utld=tenyek.hu&stp=c0.5000x0.5000f_dst-emg0_p630x630_q75&ccb=13-1&oh=06_Aaq2lGjUb_bEaWCVoeyoiTUOCQuPbenaomX4Uk2vHNMcEQ&oe=631FAD2D&_nc_sid=834697",
                        "width": 630
                    }
                },
                "media_type": "link",
                "target": {
                    "url": "https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Ftenyek.hu%2Fvideo%2Fmert-a-nezeset-meg-a-jarasat&h=AT0e9_Alv5zCuKh_RITojuAtQORJv-R9HWuTkjwWCOunvuaMbZmnurfPokf6rAw_0tbp93c981tRCH1lOrKaDrqvVH5ot2mC6oYqx-0au1DbQq-Yi6twFFfjYE00rQ&s=1"
                },
                "title": "Mert a n\u00e9z\u00e9s\u00e9t meg a j\u00e1r\u00e1s\u00e1t\u2026",
                "unshimmed_url": "https://tenyek.hu/video/mert-a-nezeset-meg-a-jarasat"
            }
        ]
    },
    "message": "Egy \u00fajabb riport, ez\u00fattal a TV2-n.",
    "id": "190825651114970_1981065105424340",
    "full_picture": "https://external-iad3-2.xx.fbcdn.net/emg1/v/t13/3516863741116225627?url=https%3a%2f%2fcdn.tenyek.hu%2fmedia%2f7%2f7c%2f7c2be4a4341fe43751e0f8dde98ffba6.jpg&fb_obo=1&utld=fbcdn.net&stp=dst-emg0_q75&ccb=13-1&oh=06_Aaq4VldEcct4_Vz060g9GuawL3b1IucGMcHTrma_UYqVmg&oe=631FAD2D&_nc_sid=5f3a21",
    "picture": "https://external-iad3-2.xx.fbcdn.net/emg1/v/t13/3516863741116225627?url=https%3A%2F%2Fcdn.tenyek.hu%2Fmedia%2F7%2F7c%2F7c2be4a4341fe43751e0f8dde98ffba6.jpg&fb_obo=1&utld=tenyek.hu&stp=c0.5000x0.5000f_dst-emg0_p130x130_q75&ccb=13-1&oh=06_AaqysGJXWeb06Oak0ta7HWfZj-RZ3hTzaGIA-v4tCDLbKA&oe=631FAD2D&_nc_sid=6ac203",
    "from": { "name": "F\u0171zy G\u00e1bor", "id": "190825651114970" },
    "actions": [
        { "name": "Like", "link": "https://www.facebook.com/190825651114970/posts/1981065105424340/" },
        { "name": "Comment", "link": "https://www.facebook.com/190825651114970/posts/1981065105424340/" },
        { "name": "Share", "link": "https://www.facebook.com/190825651114970/posts/1981065105424340/" }
    ],
    "created_time": "2022-09-07T21:12:40+0000",
    "status_type": "shared_story",
    "updated_time": "2022-09-08T09:37:32+0000",
    "icon": "https://www.facebook.com/images/icons/post.gif",
    "description": "A v\u00e1rosi elit im\u00e1dja az egyre trendibb pianob\u00e1rokat \u00e9s persze a b\u00e1rzen\u00e9t is, ami a 70-es, 80-as \u00e9vekben \u00e9lte aranykor\u00e1t. Ma milliomosok \u00fctik el idej\u00fcket a nosztalgia b\u00e1rokban. A st\u00edlus k\u00e9t ikonikus k\u00e9pvisel\u0151j\u00e9t, Rakonczai Imr\u00e9t \u00e9s F\u0171zy G\u00e1bort faggattuk a sikereikr\u0151l. Maguk sem ...",
    "type": "link",
    "link": "https://tenyek.hu/video/mert-a-nezeset-meg-a-jarasat",
    "first_action": {
        "name": "Like",
        "link": "https://www.facebook.com/190825651114970/posts/1981065105424340/"
    }
}
